你地覺唔覺得我太純真

如題。

你想我點答

照直答囉

根據你上網見到的我

你想點不如你講

我覺得我純d

其實你係咪識我

我單蠢

我又純又蠢